埃塞俄比亞總理阿比贏得諾貝爾和平獎

埃塞俄比亞總理艾哈邁德（Abiy Ahmed Ali）在任期間解決與鄰國厄立特里亞邊境爭議

BBC News - Ethiopia's Abiy Ahmed wins Nobel Peace Prize

Congrats

怕左中共

至少唔係個偽環保膠

講真啦 頒俾羅冠聰我諗我地自己都一頭問號

是撚旦啦

提名姐 攞到啲國際關注度已經幾好
佢連新聞睇好嘅頭三都冇

至少今次呢位都算實至名歸嘅

和平獎催命符黎，唔拎好過

攞左都冇撚用，黑警都唔會冚家鏟

年年都推一堆環保膠,下下有獎好唔掂

其實呢啲獎有咩意義。。。昂山今時今日變成點?

如果唔係香港人呢個族群攞而變成某一位社運人士攞都係晒氣，邊個係領袖係大台有資格攞呢個光環?

肥彭呢??

痴撚線 完全唔公平
呢條友啲成就同侵侵比真係小巫見大巫
奧斯陸班撚頭真係左膠當道

講香港係都頒比梁天琦啦
聰哥犧牲左啲咩

「整合」陳彥霖事件火化事死因庭